痴撚線，得番一個星期點溫DSE?

1星期都唔會惡化去邊
得1星期點溫

加油啊 捱埋落去
比d信心自己 你得架

心得分享下

老老實實得翻一個禮拜
瘋狂操卷都唔會進步到
反而要輕鬆下 調整心態
睇翻之前操卷mark低既注意位 好過睇補習社雞精

驚閪
最後一分鐘先溫

一星期可以做嘅嘢係維持翻平時咁溫書，但review翻你學過嘅嘢

原來真係有人等宣佈先開始溫

下星期考mock 姐
出年先係正式考

樓主係咪以為一定postpone所以冇溫書

下星期係操卷姐 你係第一批人做2020年嘅 paper 早咁多開始操卷 2021點會唔得